一人一個女友嘅變態行為

我先

我女友成日幻想自己有丁 可以插我

利申：我唔係Gay

分手

成日係街掃佢lin算唔算

情趣黎

聞男朋友

好多gay

好彩佢冇

搞搞下攞手指插我
到我射個下先攞返隻手指出黎

掃同meet我lin

連登第N屆扮基佬大賽

成日踢我春袋

我條女都係
然後成日係條街用對波磨我手臂
利申條女得B

男男

比佢見到就慘

自膠 睇錯

成日想我屌佢屎眼

樓主個名

this

is

成日條街搞我粒lin同

Gay

下面又會有好多人話咩匿埋左幾廿年唔出黎果啲架啦

瘋狂揸pat pat

中學口含住冰+維他奶再同我含

趁男朋友瞓着奶佢塊面

用牙籤吉我馬眼

痛到仆街

收皮la😘

我女友都一樣會

咬同渣男朋友既肥仔波

+1

而家呢個真係痴線
成日話分手都算

得閒又會無啦啦話出軌

依種女友正

屌佢會玩口水 玩淡 然後hi落我到
同埋揸我個肥仔波 話揸人個波好正 痴線

不安

諗起都鳩縮

成日迫我射出黎比佢飲

成日影鳩我條孖煙通又揸鳩我個波
揸波都無緊要 最緊要係met我啲lin毛
我知你個仆街仔會睇到架

鍾意玩失蹤 到宜家都未出返黎

B磨有咩感覺

揸我個胸同屎忽

男之潮吹

我都成日揸男友pat pat 好正

我都好鐘意聞我男朋友

原來都好多絲打鍾意揸男友patpat

我女友都係
成日話想開發我屎眼

利申：我都唔係Gay

我係女朋友既精液製造機

巴打

女友請食波餅好正常

喺我揸緊車嗰陣摸我 JJ

迫我飲佢啲口水同捉住我隻手去揸佢波

死都唔肯同我拍拖

射完之後整番起 扯到痛先停手

ex好鍾意喺我岀哂汗嗰陣聞我條頸

ff大賽正式開始

後者唔係益左你咩

喊個陣將啲鼻水口水抺曬落佢到
佢個樣極懨棄 我見到之後就會笑返

我食完D 雞翼佢話我食得唔乾淨...再食一次D 骨頭.

連登變態佬又FF

鍾意被鬧 9成都m啦

屌那媽

同我條女一樣
次鳩次都話 如果有丁 實屌爆我

[member]冇架 你只要強勢攻 佢會好滿足
不過睇人 你天生唔係強勢 點扮都差咁啲[member]

自

摸我肥肚腩

好鍾意幫男朋友撩耳屎同清黑頭

口爆完唔肯放口，係咁啜我碌鳩

好鍾意聞男朋友

鐘意拮我屎眼

唔沖涼上床訓

鐘意要我望住佢柯屎

成日話想痾尿落我個口到

點解同我條女一樣...

都咁似我條女

知你幾個老襟喇

我射完即刻奶我龜頭，我會嬲

你女友有條鳩

成日拎我碌尻碌麵團

成撚日都要我聞佢隻腳
郁啲就攞隻腳踩我塊面

真定假啊？
more

同樓主一樣ff自己有丁加出街成日揸我波 我d皮膚好敏感，次次比佢揸完都又紅又痕，搞到我成日當街當巷“ao”波

好彩

成日聞我架肋底 仲要愈臭愈聞得開心

熱戀期咪會囉

儲啲剪得好靚無砒口既指甲同腳甲
比我屋企人見到先掉曬佢

經常比女人抽水 明明我係男人

Kiss嗰陣我伸條脷過去佢會好大力咁咬

唔係你諗嗰啲
隻腳著完鞋有陣味咁樣 就申落你塊面度踩幾下
一啲都唔享受

你古代出世？男女授受不親嘅就咪L拍拖啦仆街摸肚腩都覺得變態

瘋狂渣乾我

聞男友
hi晒眼水鼻水落佢度
成日幻想自己吉佢屁股
揸佢個胸 掃佢粒lin 打佢屁股

成日哩埋唔見我 差唔多成21年